有冇人諗過林鄭嘅計劃

林鄭其實參考魯路修嘅零之鎮魂曲 犧牲自己幫香港人攞返自由